連登仔核心價值：眾生平等，人人平等

眾生皆平等：豬牛羊貓狗，眾生皆可食
人人平等：黑警吳克儉支那人學生妹皆抵死

連登仔，高汁高汁🙄

支那五毛狗常用手法
連登仔點點點
比較屌爆又潛水再開過第二個post

訓醒未？

go uwants la diu

( Show Blocked User - SherlockHolmes )
幫我積下口德啦